武漢衛健委：患者增至59人！我既理解係 仲有59個未死 其他已經死鳩晒

香港都16人
屌你老母地獄鬼國得59人中招？
柒都唔撚信呀

啲廢老係咁 港女又係咁
周街/搭車咳都唔掩嘴
又唔撚戴口罩
無病嗰啲反而要戴口罩避佢地
反智社會 cls
睇下幾時死人先嚟又乜又盛
留名睇攬炒

有同感

支那送大禮

Pish
有無人搞聯署請美國立法限制Pension 投資支那資產？

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

一定唔止59人